[宣傳post] [終局之戰] [東網直播] 11/10 15:00 港超聯煞科日

聽日係2019/20香港超級足球聯賽煞科日
三場比賽都係聽日同時間15:00
未鬥到最後一刻都未知道冠軍誰屬
歡迎入嚟即討post一齊討論

東網/我撐本地波fb專頁免費直播
東網直播link：

我撐本地波fb專頁：

即討post
[終局之戰] [東網直播] [三場同時間] 11/10 15:00 港超聯煞科日 即場討論

得東網有直網

藍絲搞波不了

M狗開錯台？

宣傳only

cc台

香港有邊隊波唔係藍/紅老細

Yes，港超都係時事嚟

#疫情下的港超聯

今季賽事變化不定，經歷過唔少困難，現時總算黎到今個賽季最後一日。

聽日就會戰出本季嘅聯賽冠軍！

星期日|下午三點|港超煞科

From: 港超聯fb

Push

修例風波疫情「夾擊」 港超幾近腰斬

今季港超可謂多災多難，上半季先因反修例風波，令部分賽事延期，踏入2020年再受疫情打擊，由閉門比賽到封場，球季有接近半年「真空期」，賽程連番押後甚至面臨腰斬，10支港超隊最終只餘6隊復賽。

僅6隊踢復賽 社區盃復戰無期
今季港超以「Breakthrough」為主題，寓意積極面對新挑戰，更多球迷見證香港足球突破，但這「新挑戰」來得甚艱巨。去年9月底至11月，香港社會事件影響球場附近交通，多輪各級聯賽均延期，季初的社區盃更復賽無期。

新冠病毒疫情其後全球大流行，港超在今年2及3月只能閉門舉行菁英盃及足總盃等，但第三波疫情爆發下再次封場，令球季自3月底起停擺半年。飛馬、流浪、元朗及大埔4隊棄戰復賽，大埔更陷欠薪風波及退出亞協盃。

港超直至9月中復賽，新球員能否註冊參賽惹爭議，兩名富力教練團成員又被揭違反家居隔離指引，但23天內閉門舉行的17仗，今天總算走到終點。
From: 明報

#港超煞科 | 三場同步 | 下午三點

From: 港超聯fb

入cc台隨俗